Freelance一問

有人介紹做freelance
約定左見但突然話忙推左
之後又話再約過
又叫我send多啲work比佢睇
過左成個星期都冇回音 係咪冇望
各位絲打巴打 請問freelance 係咪好難接到?
冇咩點識人係咪就少機會？
Thanks

有第一個客就會有第二個，慢慢黎
平時派多d business card,有意無意話俾人聽你係做freelance
加油

Thanks so much